---
title: Sosialisasi program SMS Komunitas yang merupakan program kegiatan media komunitas angkringan melalui MK160
date: 2012-11-29
categories:
- laporan
- CMS
- MK-160
---

![200px-November_29_2012_Sosialisasi_Dusun_Mriyan.jpg](/uploads/200px-November_29_2012_Sosialisasi_Dusun_Mriyan.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Sosialisasi program SMS Komunitas yang merupakan program kegiatan media komunitas angkringan melalui MK160.

**Lokasi** : Aula balai Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Alamat** : Komplek balai Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 21.00 - 22.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Miftahul Abdurahman
* Saryanto "Gopek"
* Dukuh Mriyan
* 9 Ketua RT di Pedukuhan sewon
* Perwakilan pemuda dan tokoh masyarakat pedukuhan Mriyan

**Ringkasan** : 
* Sosialisasi program MK160 dengan penggunakan SMS komunitas untuk pertukaran dan penyampaian informasi dalam komunitas.
* Menjelaskan teknis kegiatan dan kegunaannya dalam penerapan SMS komunitas dalam komunitas.
* Penjelasan cara pendataan dan entry data terkait dengan sistem aplikasi MK160.
